就黎聖誕啦 等小弟教各位毒拎襯衫脫毒 溝掂女神！

想唔想係除夕倒數前約到女？想唔想行街行得更有自信？

而家就等我呢個潮流大師教你襯衫脫毒！

令你造型可以煥然一新，令人眼前一亮！

首先，好多人都推薦著U記脫毒，

但唔少巴打因為缺乏經驗，唔識買合適既衫而感到困擾。。。。

我會貼圖俾D襯衫建議大家，毒向左走向右走們可以跟住我D建議買！

講多無謂，貼圖最實際！

冬天wo 巴打

想著長褸既各位可以試下
呢到係我一種襯法

樓主個堆真係太柒

今年最興

巴打住泰國？

如果唔想跟韓風,英倫風and日系的巴打
可以行連登港風,下圖係一眾港系型男衣著

有無多d

又暖又不失一絲時尚感，秋冬必選！

今年最興既時尚元素就係若隱若現神秘感，就好似女人既露肩裝同薄紗咁，呢款新返既褲就fit哂啦！褲襠位完美咁體現出若隱若現既巨龍，既有神秘感又不失驚喜！

綠帽

一般聖誕帽太平凡，所謂既fashion就係要穿出自己既態度，要別樹一格，加上森林色系又係今季大熱，簡簡單單一頂聖誕帽都可以通過配色等既一些小巧思去打造出時尚達人既感覺。